我把女友跟偷吃男給鎖在浴室裡了

這篇是從日文翻譯來的文章，實在是太帥了，是超級厲害的處理方式，這個不分享不行。
日文原文

（感謝推文Aulau182網友提供連結）

很久以前的故事了。

我和A子交往約兩年，也差不多在考慮結婚了。雖然還沒訂婚，不過都已經和雙方家長見過
面，算是半訂下婚約。我一個人住，有多打了一支鑰匙給A子，而他也常常會來煮菜等我回
家。

有天我因為身體不適而早退，而事情就發生在這天。發燒頭暈硬撐回到家門前，有一雙沒
看過的鞋子和A子的鞋子，玄關旁的浴室間傳來了打鬧聲，當中也有男人的聲音。

一邊想著「咦咦，我是不是被擺道了？」
一邊不發出聲響地進到屋裡一看，滿地都是脫下的衣服，連內衣褲都如實地散亂在地，這
下不用說也明白一切了。了解狀況後開始冒起怒火四處張望，想說有沒有什麼辦法時，瞧見
了以前買的便宜沙發。

因為浴室就在玄關旁，通道相當狹窄，而門又是往通道開的，所以我就把沙發給搬到浴室的
門前堵住。還擔心只憑沙發堵不住門，也一併把大賣場買的鐵架給用上了。不知這一切的浴
室裡依然傳來嘻嘻哈哈的打鬧聲。

不知道是不是封鎖完後讓心情有點放鬆了，我開始在找看看會不會手機放在外面，也順利的
找到了兩人各自的手機。因為都沒上鎖所以很簡單的就能查看兩人的簡訊和電話簿。男方手
機的簡訊裡，有和應是他女友的互通來往之簡訊，我就藉此傳簡訊過去。

內容是：「初次見面，我是某某。特向你告知B男現在正在我家浴室與我女友洗著鴛鴦浴好
不開心。」

就憑這樣大概不會相信吧？所以一併拍下房間內散亂的衣服照片，再連帶我的連絡電話給
她。忙著的中間，浴室突然傳來了聲音，似乎是注意到門打不開了。

A子：「咦？打不開？」

偷吃男：「啥？怎會？」

抽著菸旁觀這一切的我，突然電話打來了一個沒看過的號碼。為了不被裡面聽見，我悄悄
地走到陽台接起電話。

我：「你好，我是某某。」

B子：「喂，我是偷吃男的女友，我叫B子。請問是某某嗎？」

光聽聲音的話是相當穩重的女性。

我簡單說明下回家後發現他們倆在浴室裡嬉鬧，而我偷偷的把浴室給堵住的經過。B子他家
似乎離我家不遠，所以他問了我家的地址後說隨即會到。

這中間浴室裡也開始在吵鬧了。

我本來是因為身體不舒服才早退回家的，如今也完全顧不上了。我走到浴室前的沙發。不
知道是不是發現門外有人了，浴室裡突然靜下來。

我毫不在意的出聲說：
我：「抱歉，在你們玩得正開心的時候，但能不能稍微在裡面等一下？」

A子：「咦？啊？怎麼會？你怎會在家？」

我：「我現在得要連絡很多人，在我打完電話以前，你們可以先在裡面休息。」

說完後回到房間，用自己的手機打給了A子的雙親。對這時還出乎意料冷靜的自己，我也
感到訝異，但還是淡淡地向他們說明了一切。岳母不敢相信，直說是不是哪邊有誤會。不
過我一說現在他們倆正被我鎖在浴室裡後，他也就慌忙地掛上電話了。我也一併打給了我
和女友共同的友人，說明了現場狀況後請他來幫忙協助處理。其中也有和A子同公司的女
生，而他也希望如此吧。

打完電話後，電話又響起了，是B子。她已經到附近了，告訴她一個明白地標後就出門去接
她。這中間若他們跑出來就麻煩了，所以在鐵架上又多擱了桌子後才出門。

到了告訴他的那地點後，發現應是B子的女性而上前詢問，確定是本人後再次重新的打聲招
呼，先對那麼突然的聯絡而向他道歉，接著說明目前的狀況。一路上聽他所說，B子是偷吃
男的未婚妻，三個月後就要舉行婚禮了。那時相當佩服B子明明已是一副要哭出來，卻又強
忍著故作堅定的表情。

到家後，A子和偷吃男用連外面都能聽到的音量大喊。

A子：「某某，你在外面吧！快點開門，聽我解釋！」

偷吃男：「喂！你可別以為這麼做以後不會怎樣嘿！現在開門的話我就跟你算了喔，快開
門！」

不知道是不是因為發燒的關係，我對眼前這滑稽的狀況不禁笑出聲來。

A子：「你在笑什麼呢！差不多一點！這是誤會！」

偷吃男：「笑三小，快開門阿！」

想說這下可沒辦法進到房間裡了，我拿下桌子跨過沙發，然後再牽著B子的手讓他跨過沙發
。這時候，不知道是不是忍耐到極限了，B子突然對著浴室小聲卻又充滿魄力地說...

B子：「偷吃男！」

偷吃男：「B、B子？你怎會在這？」

B子：「某某他打給我的。我起初還不相信，但看這地上散亂的衣服應該是事實了吧。」

偷吃男：「等等！不是啦，你誤會了。」

B子：「不是什麼？誤會什麼？你是想說在別人家脫光衣服，和其他女人一起洗澡還有其他
理由嗎？」

說完這些的B子回到房間，浴室裡還是吵雜聲不斷，但暫時先不管了。

B子：「那個，若不麻煩的話，我也想一併聯絡我跟偷吃男彼此的雙親，沒關係吧？」

我：「恩恩，得確實讓他們知道這狀況呢。不過他們兩人應該是光溜溜的，你不在乎的話
我也不在意。」

現在回想起來，我似乎根本不用說他們倆光著身子吧？更重要的是，我比較驚訝B子說偷吃
男他家也就在這附近！第一通電話應該是打給偷吃男他家裡吧，B子是沉穩地說著電話，而
下一通應該就是打給自己的父母了，因為是一邊大哭一邊講電話的，連一旁聽著的我都沒
辦法聽清話語，便請她把電話換我來說。

我：「你好，換人講電話了。我是某某。」

B母：「咦，阿，你好，我是B子的媽媽。」

我：「B子他現在狀況應該是沒辦法講電話了，所以就由我來幫忙說明。請問B子的父親在
府上嗎？」

B母：「是，在家。然後呢？到底是發生了什麼？」

我：「簡單來說，現在在我家裡，我女友和B子的未婚夫偷吃男在一起洗澡。」

B母：「咦？和誰？」

我：「和我的女友A子。他們的衣服丟著到處都是，所以現在他們倆應該是光著身子的。
目前我把他們兩人給鎖在浴室裡，也已經找A子的雙親過來了。」

B母：「怎會這樣...」

我：「我聽說B子和偷吃男之間已經訂婚，所以若不麻煩的話可以請你兩老過來一趟嗎？」

告訴他們我家地址，並說若到附近的話B子會去接他們，講完後掛掉，這時候我才注意到我
自己也還沒聯絡父母，所以這時又打電話，沒參雜其他情感，就只是簡單的說明經過，並
告訴他們接下來我這小公寓會塞滿一堆人。

基本上我們家是屬於放任主義，所以只叫我先沉澱一下，過後再打給他們。不過爸爸他語
氣也變成了敬語，不難想像當下應該是非常氣憤的吧？

過一段時間後，A子的雙親，偷吃男的雙親，B子的雙親都打電話過來了，因此我們倆就去
接他們過來，當然有把桌子架好。

他們一到公寓，一看到浴室前的慘況以後，三對家長全都啞口無言。

總之先卸掉桌子，勉強清出一條通道讓他們進到房間裡來，應該還是會擔心吧？A子的雙親
和偷吃男的雙親都隔著門問話。這時候本來浴室是已經靜下來了，但似乎是沒料到會驚動
到雙親，不禁尖叫一聲。帶父母們進到房間後，想說可得錄音，就打開電腦用麥克風來錄
音。

準備至此之後，就把浴室前的路障給清掉了，慢慢地打開門後，就是蹲坐著哭泣的A子和已
經呆掉的偷吃男，當然兩人全都是裸體。

給了他們兩人內衣褲和毛巾並要他們過來房間，他們打理了一下之後就走過來了。

這時先有動作的就是偷吃男的父親，我才正轉身要回房間的瞬間，他就立刻從我身旁穿過，
接著就是....

一聲很大的巨響！我回過頭一看，偷吃男整個潰倒在地。

不是被打倒而已，而是整個潰倒！

目睹這過程的A子發出小聲的驚叫聲後僵在那不動，但還是聽A子雙親的話全身發抖的進到
房裡，偷吃男的爸爸抓著偷吃男的頭髮，拖他進來房間。

這之後就簡單了，告知有錄音以後，已經放棄的A子開始說明整個事情的來龍去脈。

據A子所說，我某某雖然人很好，但最近開始感到一成不變，覺得有些空虛。而這時候同公
司的偷吃男正巧搭話過來，雖然明白是不對的，但還是有了關係，也知道偷吃男有未婚妻
了，但總覺得不會露餡，從兩個月以前開始和偷吃男有關係，和偷吃男只是肉體上的關係
，心意還是在某某身上不變。

我本來身體就已經不舒服了，聽到A子這麼說以後更是感到不適，衝到廁所開始嘔吐。回來
後看到A子臉上那擔心的表情，更是讓我感到噁心。

這時候，偷吃男不知道是不是回過神來了，乖乖地正座在A子身旁，偷吃男也開始交代來龍
去脈，理所當然的和A子的話有所出入。

說先引誘的人是A子，這次是第一次。說決定結婚後心裡正感到徬徨時A子引誘他，他雖明
白是不對的但還是有了關係，A子用不可置信的表情看著偷吃男。

這時候戰神再次站起來了！

但被A子與B子的爸爸們給阻止，只能火冒三丈又坐下，兩人話都說完以後，我表示要和A子
分手。

A子的雙親也無可奈何的同意了，不同意的只有A子。

A子：「不要！不要分手！我的心還是在某某身上，所以這不算是偷吃！」

我：「若你心也動了的話就不叫偷吃而是認真了，光是有肉體關係就完全是背叛了！」

A子：「一時心亂情迷而已！我沒辦法和某某分手！若真要分的話我寧願去死。」

我：「隨便你，要死的話隨便找個我看不到的地方死。不過別忘記你若真跑去死的話你又
會再次帶給你父母更大的痛，嘿。」

把嚎啕大哭到無法自己的A子給帶到一旁，然後跟A子雙親說之後會把A子的東西用宅急便送
還回去，再跟B子雙親說這次的錄音檔之後會給他們。

這時候偷吃男的雙親和A子的雙親跪下來致歉...

A爸：「此事是我們家的笨蛋完全對不起你，我已不知道該拿什麼臉面對某某你。還害這位
小姐受傷極深，真的非常的對不起。」

偷吃男的爸：「我們家的垃圾所鑄下的大錯讓我實在對不起你們，真的非常抱歉。」

告訴他們責任不在父母身上，要他們趕緊起來，但告訴他們這次的事已經讓我沒辦法繼續
住在這裡了，之後會搬家，而搬家的費用會請A子跟偷吃男來負擔。

告知這點後，雙方的父親不約而同地說這是當然，會叫他們付錢 B子和偷吃男之間是他們
雙方家庭的事，今天就先讓偷吃男回去。偷吃男趕緊穿好衣服後，告訴B子雙親之後會找一
天設宴來談以後的事。

A子本來還在哭，被他爸媽罵了之後也穿好衣服哭著回去了。

我再次對在場剩下的B子和B子雙親表示這次突然聯絡實在抱歉，問了他們的聯絡方法，告訴
他們之後會把檔案拿給他們，這時候緊繃的神經鬆懈下來，突然消失意識了，回過神來以後
人已在醫院的床上。

最先看到的就是媽媽的臉，接下來的都是轉述我爸媽告訴我的內容，我倒下以後焦急的B子
跟B子雙親急忙叫救護車，並用我的手機聯絡我家裡的人。

我媽：「你厚，不舒服的話就要先說阿。害B子他們家人多了一堆麻煩。醫生說是因為高度
緊張後的安心導致失去意識，你不要緊吧？」

簡單應付對話匣子一開就停不下來的媽媽後，在醫院住了一晚後回家了，隔天去公司說明
事情，並告知因為身體的不適接下來要休息一段時間。

把電腦錄下來的錄音燒到CD上，並為了要拿CD給B子而打電話過去，打過去後不只是B子，
連B子的父母也非常的擔心我身體狀況。

感到過意不去的我又再次致歉。

這之後的事都是聽B子和A子的朋友所說的，A子被當初我聯絡的共同友人給傳出去，使她沒
臉待在公司沒多久就遞辭呈了，辭職後沒多久又發覺有孕，而似乎是拿掉了。

偷吃男雖然沒到被炒魷魚，但還是因敗壞公司風紀為由被貶職到某個鄉下地方，然後還被
要求賠償結婚典禮費用和賠償費，聽B子說賠償費也同樣有向A子請求。

偷吃男因這次的事件被家裡斷絕了關係，所以相關費用和賠償全都得由他自己支付，這裡
的內容都是交由B子的律師處理，他不願再跟偷吃男有任何接觸了。

A子跟偷吃男的家長後來又再次上門致歉，並給了我一小筆的慰問金，我用這錢搬家了。

之後慢慢的和B子有聯絡...

關係逐漸親密，我也受到B子父母相當的喜愛，沒多久

就和B子結婚了。

現在我是育有一兒的為人之父。

現在已經能把當時倒下的事來參雜著玩笑全盤述說，本想盡量明白交代清楚後，沒想到全
文變得那麼的長。

------------------------------------------------------------------------------

又幾好睇

之前睇過一次
而家睇番主角咪俾人笠完綠帽再着佢舊鞋

偷食事件發生係香港 屋企人會幫住自己仔女
再叫正印死心
之前先有單外母夾埋個女趕走未婚夫

80/100

未睇完都估到結局
件事真嘅話希望佢地會幸福

睇幾廿次都仲覺得好精彩

係囉 蝕卓喎

又唔係咁諗
兩個被背叛過嘅人 都明白咁會傷害人
走埋一齊一定會好穩定

我係唔係睇緊某個電影嘅劇本？

多數孽念深拍

日本潮文

@小姓奴

認真mode 真心覺得主角同B子幸福的話就好了 雖然呢個相識經過難免有點心生刺痛 但至少B子應該會係賢妻良母

唔會蝕桌啦，男主角總共屌左兩條女喎

第三者對奶

agger
結局好老土 but 過程的確係賞心悅目

比我都影對狗男女裸照
再派比女家親戚
全家都知到佢個女做雞

成件事好刺激

愈睇愈好笑

俾人戴綠帽 仲要著人舊鞋 不如四人聯婚啦

CCTVB 8點半劇：綠帽奇遇結良緣

不過篇文好耐歷史

好正，但條友攪咁耐都唔使去廁所

啱啱先追緊部漫畫 《被出軌日記》呢本係作者自己故事
不過呢篇野仲精彩

呢個世界得日本人係咁肯認錯

笠人帽嗰個都係着主角舊鞋啫 打和

估到作者會同B子一齊

lm

好睇到癲

好耐歷史

為人父母，絕對理性嘅話幫理不幫親係好罕有

睇到搵sofa頂住道門就笑左

屎塔肥做a子

唔係咁開心下話嘅日文係咩？

文中父母先係比較少有，大部分人最多咪屌個仔/女幾句

大部分都會即時幫左自己仔女先

大家都食曬兩邊，但贏家係男主角同B女

玩換妻姐

香港處理方式：

報蘋果 屋企人 facebook同IG 開直播 cc 條link俾全世界

日本人真係同中國人好唔同，呢單野中國人作都作唔出，但睇黎唔多似係真，邊有咁喬上埋B子?

如果係中國人，你咁樣叫偷食男同A子父母黎？佢兩邊知道黎要佢要受屌，彩你都有味，B子父母愛女心切都有可能會黎

仲要偷食男同A子父母道歉，仲要賠錢比你去搬屋？無可能

真係咁樣㗎咩
至少我屋企人係一定會大義滅親個隻

精彩過TVB啲垃圾戲

個結局一定係講解返成件事其實係B子安排因爲暗戀咗男主角好耐然後一個B子陰暗表情作結

睇你老豆老母幫唔幫你既姐

Too long but all read

但係浴室門唔係應該向內開咩
就算搵野檔住入面一樣會開到門架

幾好睇喎又

好冷靜

夠冷靜

再大義滅親極咪打你兩巴，唔通真係同你斷關系咩
同受害者道歉應該會，但斷估唔會賠錢掛

因為捉奸在床先咁肯認衰咋
醜事寧俾人知莫俾人見, 俾人知可以唔認
俾人斷到咁正梗係拿拿臨認錯賠錢走啦
點知你痴起上黎會唔會放火拎刀一鑊熟或者影裸照派街坊

以後最後會同偷吃男老豆一齊添
戰神

日本culture 係禮行先
好多時候都係諗咗自己唔啱先
同終国人完全相反

日本既廁門向外，因為會當成有地震的時候避難所用途

係 有個女仔fd同男友都拍左幾年 談婚論嫁見哂家長
有一日個男仔突然失蹤 女仔上門搵佢
男方屋企人隔住門話個男仔搞大左第個女仔個肚 已經準備同佢結婚 (對唔住都無聲)
最後見都見唔到個男仔一面

鎖埋度門 坐響樹食煙等對狗男女d老豆老母黎果畫面應該幾型
雖然帽已綠

佢夠膽玩到咁大，如果雙親唔出現道歉，裸照派全公司+親戚都做得出啦，根本冇得揀

唔拎浴巾入去沖涼....？

把嚎啕大哭到無法自己的A子給帶到一旁，然後跟A子雙親說之後會把A子的東西用宅急便送還回去

一開頭睇以為係廣告

原來日本廁所門要向外推係設計黎捉姦
學到野

精彩

我都諗緊點解咁橋係向外推

應該由入屋已經開始摷
邊除邊入去沖涼
沖住涼一劑
沖完涼出黎執多兩三劑
點會拎浴巾

第一次不斷腦補啲畫面
幾欣賞依種突發事情異常冷靜嘅性格
處理得幾好
個臭閪計好曬日子
好彩大肚之前撞破佢地出軌
冇on99幫人養仔女

想像到三對父母六個老嘢企係屋企個情境

戰神

香港版

qtlm

個A子仲要大埋肚 好彩主角醒 差D要養埋個游艇仔

睇到戰神呢兩個字已經笑死

當一半係真
結局太老土

花樣年華

之前果個救護員結埋婚，個老婆仲同第二個人生仔，個岳母仲幫住個契家佬

已經一路睇一路諗會唔會同B一齊
唔知實際鎖咗係廁所幾耐

這時候戰神再次站起來了！

呢句好笑

好睇

手機冇鎖？

香港地十幾廿歲正正常常靚靚地邊有新鞋呢？
夾就ok啦，認識一個新既人，就係新

啲中文1999

應該話偷食都唔鎖手機？

其實呢個世界根本就好少又好條件又係新鞋

所以我諗係我既話未必會叫佢地父母黎？

啲老人家覺得家門不幸自尋短見咪害多左個人

n年前d手機就咁menu * 解keylock就講得通既

呢條片係youtube俾人不停又del又upload
依家又出現返
之前有排想睇返 搵極都搵唔到

你著左我對西瓜喎

好撚精彩
但同b子一齊就有啲奇怪
除非b子真係好正啦

當時應該係報復行先
影哂罪証 叫d老野黎睇佢出醜兼大條道理飛佢仲屈埋結婚搬屋駛費
老野又唔係自己老豆 話知佢

香港d門向內開，跟本無可能發生

真唔真呀

男主角先屌A再屌B
偷吃果先屌B再屌A

一個大團圓結局
一個身敗名裂

點會蝕

所以新舊鞋呢個概念係冇意思

成件事嘅處理方法好日式

用繩拉住度門

西瓜拖鞋過癮啲

諗起小姓奴 老母幫埋手呃蝦條出軌

你呀哥都算忍得喇

係連登啲仇女毒撚先睇到咁大啫
一個女仔係咪公廁係要睇佢拍拖嘅心態
但連登仔就比「唔係處女唔係初戀」就係公廁呢啲咁歪曲嘅諗法洗晒腦

華人父母style都係咁樣不分中港台

但係個契家佬又同屋企人反曬面 又比人扔左去鄉下地方做野

條女又有左要落仔 又無左份工

男主角都算贏左架啦

成件事真係日本先發生到
如果係香港
就算俾男主封到道門
狗男女都會嘗試爬窗走人
然後一個唔小心跌死咗男主就反被控誤殺

我反而期待最後兩個原來冇偷食
呢件事先夠爆

香港發生都係豬爭豬狗爭狗
狗男女老豆老母打埋你一鑊先tim 呀
邊有廉恥
仲想賠錢

笑左
冇講同b一齊的話
成件事處理得幾好 又冷靜又灑脫

但而家
其實主角有發現同冇發現條女出軌
都係屌偷食男屌過嘅女
同偷食男屌過嘅女仔結婚

入面整爛個鎖咪開到囉

他
第三人稱代詞。原本無性別之分

好精彩 佩服事主可以咁冷靜

睇到一半都諗到最終會同B一齊

淨係你覺得冇可能，就已經反映左中日文化好唔同，真唔真就唔知，但喺日本一定有可能

首先入面有野整爛到

癲

咁又唔難既

下跪道歉、登門道歉、賠慰問金、賠結婚錢
作為一個香港人真係大開眼界

高質可以貼堂
內容流暢,能滿足讀者食花生食到底嘅需求

不過有一句我都唔係好明:

「不是被打倒而已，而是整個潰倒！」

潰倒係咩狀態？

如果係真就正

主角同b子應該會安穩的走下去

如果係香港，我怕會係男主下跪道歉
課更多金俾條女求佢唔好走

香港既話
個對狗男女既家長會報警
解鎖救狗男女+拉埋事主

依單野 因為個 岳母都係第三者 所以

香港地
偷食果邊老豆老母報警 -> 差佬來到屌鳩你非法禁錮 -> 人地老豆老母保撚住自己個女 -> 返屋企開始數臭事主,告鳩佢加話晒比朋友聽平時點對佢唔好 -> 兩個偷食既起埋一齊幸福生活

倒れ 同 打っ潰す的分別？
利伸n5鳩估

真男人

Lm

好撚誇張，點解可以咁冷靜？正路嬲到想殺人都似

Ching 心水清

中文即係咩意思？

篇嘢10年前喇喎

佢著左我對西瓜啊

我屋企係向外

香港應該真係你玩到咁大
就反面扯爛塊面皮
告你非法禁固
然後警察怕麻煩 係咁叫你地和解
最終事主比人告到坐監
然後冇事嘅a就作故仔抹黑事主
繼續搵連登仔埋單

sad but true

日本保守文化都有其好處

無左知覺

我估

台灣架，幾年前，印象中原文係ppt

原文係台灣架

原文日本，台灣翻譯

本身呢篇野係台灣架，講埋地點喺邊

自膠

又出現

交叉相乘

主角同B子做左爺爺嫲嫲未

好撚精彩

某国人咁撚自私一定扮左收害者先啦

呢個係咪香港人同日本人做野既分別？

解釋唔到就唔好特登轉個日文輸入法出黎拋書包啦，好嘔心呀

真正實現三字經-養不教, 父之過
Btw男主真係男人中男人, 行事好冷靜, 對狗男女黎講真係毀滅性報復

Q1.病到咁都搬到野
Q2.一個人搬咁多野應該會好大聲

一開頭仲以為係AV情節
主角係浴室門外睇住自己條女比人NTR
深深不忿鎖起左佢地兩個
再叫B子過黎商量要點處理
跟住兩個決定係門外屌返獲甘黎報復
最後再大和解黎個4p大戰
從此一齊過上淫賤嘅生活

呢段野好多年前架啦，仲係摺機年代，電話影相都仲未普及。如果而家年代就直播啦，邊洗勞煩家長直接黎見面。

偷食搞到人地父母都幾... 賤

跌低同崩潰

好睇過小說,爽到爆
精彩精彩
所以話d臭雞唔洗可憐
出面大把好女仔

係香港嘅話，只要影到對狗男女裸照再威脅話唔賠擺酒錢就放上網嘅話應該都行得通

這時候戰神再次站起來了！

本当に楽しいですね!

男主EQ好撚高

叫齊咁多長老無半日都應該有幾粒鐘

警察先生 = 警察官さん

佢着咗我對西瓜喎

個仔唔知係主角定偷食男呢

你住係度就會知有可能

日本人好講面子
點同

我想睇佢地行埋一齊的經過

咁如果廁所出面的瓦礫塞住咗個門點算?

香港個單如果係咁既情況分分鍾佢老豆老母黎到屌柒番個綠帽男做咩鎖佢女婿同佢個女

無逐隻字睇曬 飛黎睇都明

篇野咁長其實可以好短就寫曬

100/100

万刀甲做某某
劉心悠做b子
張智霖做偷食男

兩部都鎖機電話都中
不如去買三t啦

B子老豆:

好正

唔好咁毒啦巴打

比我係條女就告鳩條仔性侵，起碼搞到佢身敗名裂。

香港
我和A子住在五百萬將軍澳 樓

交換女友

以前睇過
好正

所以如果係香港發生應該鎖到佢地死

台灣邊有可能發生

全靠道門向外開

我都有個朋友係咁
佢之前仲要借左2-3萬比個男人

85 分, 唔同B 一齊會加多2分可信性

名副其實嘅換妻

應該係打拳擊ko
十秒都起唔返身嗰種狀態

一開頭以為係鎖佢地係入面永遠冇得出黎直到餓死

篇野係台灣都信？巴打你智商都幾近弱智。

人約離婚後，拍左啦

日本人著重面子 子女為人帶黎麻煩等同自己做 一定會道歉謝罪

呢個版本應該係日劇版本

想要個係NTR版本 男主角隔住條門罅見到A子主動騎乘個男人然後崩潰左

日本人唔係，第一時間係擔心令其他人困擾

你可以話係虛偽，但文化係咁

小心比人鎖

第二個地方就唔信
但係喺日本發生就好撚可信
真係好似日本仔處事方式

如果呢件事發生係中國古代，就有好能。
只係現代中國冇左禮義廉恥

男主角都幾型 咁冷靜搞大件事 明明仲病緊

高汁

留名

又都唔輪到連登仔

仲以為係NTR h漫情節
兩個人繼續係浴室入面扑野
大聲到出面都聽到

唔係咁開心呀嘛？

可唔可以譯埋“拗痕啫”

香港父母會幫返自己個仔女

外國拍咪變左ben stiller 果類
英文戲名叫The Bathroom
中譯：捉姦遇著對親家

已經想像到方力申同JM係房
再有條仔CALL鄧麗欣黎睇

果幾條片

戰神再次站起來了！！

主角完爆偷吃男 搞到佢雞毛鴨血
仲要食埋佢條囡
完美報復呢對狗男女
仲要拎晒道德高地

其實連浴巾都唔拎，摷住入去沖涼好大機會喺入面會扑一鑊
男主角隨時聽住喺出面等，寫係寫「嬉笑聲」，真係冇咁上下忍耐力都痴撚咗線

我唔知點解覺得好撚好笑 條友真係發咗燒

好精彩

好睇過拍戲

呢啲先恐怖，鎖你喺入面然後叫晒所有人嚟

香港：喂你著咗我對西瓜啵

好撚誇

派帽比人帶個兩個 最後又係比人派番轉頭

日本人覺得偷食比強姦更嚴重

睇偷食男老豆打偷食男果段同這時候戰神再次站起來了！

好正

有冇link 之前好似有巴打開過post但搵唔翻

如果佢當日唔係唔舒服，或者唔會咁處理法
如果無暈到，又應該唔會同B有聯絡

之前喺連登睇過一個POST

嗰個樓主既未婚妻偷食
疑似有埋B

個樓主老母痴線到因為個B幫外人，唔幫自己個仔

60/100

多謝翻譯&轉載，幾好睇，好有畫面既故事。

09年

ff

之前睇過另一篇又係2ch出黎，情節八成似樓主果篇但個主角就玩慢慢收集証據。
之後連excel都整埋出黎

ps. 簡體字翻譯慎入

有啲似日劇晝顏 男女主角偷食完 男方老婆同女方老公逼佢地唔好見面同埋逼個女主角離開唔好再留係度

男主好似係消防救護，老婆生嗰日去睇佢居然係條女上司，之後條女冚家其實係知，重要幫條女掩口嗰單？

唔知係咪睇得日劇多，會幻想左間屋個情境

個偷食女搵壇蜜做

成件事好治癒
好似你搵個玻璃杯吸撚住咬撚左你成晚搞到你瞓唔著既蚊
然後好冷靜咁逐隻腳逐隻腳抆撚斷佢一樣

篇文就係婚禮司儀既稿，到底一對新人係點樣相識既呢............

佢地相遇係咪好巧妙，係咪好有緣份呢？

10/10

如果最後講返主角其實係因為對住電話入面b子張相起痰先搞咁多野仲過癮

我睇到拖住b子過梳化之後就覺得最後會一齊

好高質！！

男人老狗搞咁多野打鑊偷食男咪算lo
日本仔寧舍麻煩

事實與否，証明連登好多人既愛情觀係好高尚(明既人會明)，受到不忠既傷害，現實平反唔到，心有不甘，所以對故事既報應好有共鳴。

希望收到傷害既人，快D好返，得到更好。

10年前既post

呢個仲精彩

超精彩

好貼切

樣唔計 肉體唔計 淨係講性格 b贏曬 a垃圾女～ 已經有賺